# Критические бизнес-сценарии
### Регистрация пользователя

1. Пользователь вводит минимальный необходимый набор персональных данных
2. Получает email и подтверждает свою почту
3. Пользователь может редактировать совой профиль и удалить егов случае необходимости

### Управления социальной группы

1. После регистрации пользователь может выбрать интересы и предпочтения для формирования своей социальной группы.
2. Приложение должно предоставить рекомендации по поиску и присоединению к существующим группам.
3. Пользователь должен иметь возможность приглашать друзей в свою группу и взаимодействовать с участниками через чат или форум.
4. Пользователь должен видеть обновления и достижения участников своей группы.

### Поиск и сравнение тренировок

1. Пользователь должен иметь возможность искать тренировки по различным характеристикам, таким как тип тренировки, длительность, интенсивность и т.д.
2. Приложение должно предоставить функцию сравнения текущей тренировки с предыдущими, с тренировками других пользователей из региона и профессиональными спортсменами.
3. Пользователь должен получать стимулы и поддержку для улучшения результатов своих тренировок.

### Поиск и формирование групп для совместных занятий

1. Пользователь должен иметь возможность искать людей с схожими интересами или тренирующихся в том же месте.
2. Приложение должно предоставить функцию поиска пользователей, которые тренируются прямо сейчас.
3. Пользователь должен иметь возможность создавать группы для совместных занятий и приглашать других пользователей присоединиться к ним.